武漢肺炎係對地球嘅化療

過程可能好辛苦 會令其他健康嘅細胞都死埋
但如果堅持落去 一定可以消滅地球全部癌細胞

中國人死清光=世界和平

但有14億癌細胞幾時先死得晒

係治療嘅陣痛

地球黎講全人類都應該係癌細胞喎